新開 00 90後 傷心鬥一番 麻將吹水group

廢話少講 打麻將嘅 入泥搞掂 一齊倒錢落海

不事生產

社會敗類

從事生產麻將界精英
大家唔好質疑佢